{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Sa v√µid mind enne koorida, kui sa mind s√∂√∂d."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. Sa jood mind oma hommikus√∂√∂giga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Lehmad teevad mind."},{"text":"Sa v√µid mind teravilja peale valada."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane v√µi roheline. Sa v√µid mind hammustada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Lumivalgeke meeldis mulle v√§ga!"},{"text":"Olen tervislik suupiste."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!"},{"text":"Ô∏è Inimesed √ºtlevad, et ma olen sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune. V√µin olla roheline, punane v√µi lilla. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Sa v√µid mind viinapuult √§ra korjata."},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Kirss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Olen lahe ja v√§rskendav."},{"text":"V√µib-olla leiad mind v√µileiva pealt."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen magus ja mahlane. Mul on suur seeme sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Kasvatan suvel puudel."},{"text":"Seemne √ºmber tuleb s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid mulle v√µid peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen leivat√º√ºp."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja keeta enne, kui mind s√º√ºa saab."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Ma olen n√§mm suupiste. Olen valmistatud piimast, suhkrust ja k√ºlmutatud k√ºlmast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen magustoit."},{"text":"Hoian sind kuumal p√§eval jahedas."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes ja seda v√µib s√º√ºa koonus."}],"options":[{"label":"Komm","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Pudding","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen kollane ja valge. Raputa mind lahti, et mind k√ºpsetada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit kanast."},{"text":"Sa v√µid mind praadida v√µi riisuda."},{"text":"Inimesed kasutavad mind kookide valmistamiseks"}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on neli ratast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Peatun punaste tulede juures."},{"text":"V√µin sind vanaema juurde viia."},{"text":"Emme v√µi issi ajab mind."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma l√§hen choo cho! S√µidan rajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."},{"text":"Teen liikudes k√µva h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas. Mul on tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è L√§hen √ºles k√µrgele."},{"text":"Ô∏è V√µin sind viia kaugetesse kohtadesse."},{"text":"Olen suurem kui lind."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei lenda ega s√µida."},{"text":"üòÄ Mul v√µib olla sarv, mis l√§heb \"toot!\"."},{"text":"Kala ujub minu all."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üõ•Ô∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane. Viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on eriline m√§rk, mis h√ºppab v√§lja."},{"text":"Paljud lapsed s√µidavad minu peal."},{"text":"Peatun igal peatumism√§rguandel."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Takso","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast. Sa pedaalid mind jalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan rehvidesse √µhku."},{"text":"Ô∏è Minuga s√µites tuleks kanda kiivrit."},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjemootor","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Suumin v√§ga kiiresti. Kannan inimesi kosmosesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Astronaudid s√µidavad minus."},{"text":"‚ñ´ Mul on suur tuline mootor."},{"text":"V√µib-olla l√§hen Kuule!"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud. Mul on sireen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane rist peal."},{"text":"Minu sireen l√§heb 'wee woo wee woo!'"},{"text":"Ô∏è Arstid ja √µed s√µidavad vahel minus."}],"options":[{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Parvlaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"9","type":"transport","question":"V√µin lennata, aga mul pole tiibu nagu tavalisel lennukil. Mul on peal keerlevad terad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin √ºhe koha peal h√µljuda."},{"text":"M√µnikord kasutab politsei mind."},{"text":"Ma v√µin maanduda hoonete peale."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false},{"label":"Pr√ºgiveok","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Ma vean palju autosid √ºle vee, nii et nad ei pea terve tee s√µitma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan autodel vee peal reisida"},{"text":"Olen paadit√º√ºp."},{"text":"Olen suurem kui tavaline paat."}],"options":[{"label":"Parvlaev","isCorrect":true},{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚õ¥Ô∏è"}}]}